冇咗廚師腸其實對香港好大影響

茶記會開始用低質嘅大陸貨
腸仔餐蛋麵嗰啲一定唔同晒
冇咗原本味道嘅腸仔包
長遠來講本土文化一定受到影響
港共又贏

太陽腸表示：

比狗食架喎

廚師腸品質算穩定

九成都唔係用廚師腸

[quote]仲有一年，唔驚啦[/quote］

茶記用廚師腸唔多

茶記用太陽多過廚師

餐廳冇講明用廚師腸一定冇用
市面上大把平過佢既選擇